記者會共識

記者可唔可以有共識！！

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

1. 721 點解唔執法？點解只係告非法集會？仲要全部未落charge？
2 有冇用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？
4. 點解會係室內放催淚彈同胡椒彈？ 目的係驅趕定拘捕？ 如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案係：情況混亂，個別事件
警察舞專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？
5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
請記得預備嗰條片，如果佢話唔知情，播畀佢睇，叫佢解釋！

一齊畀意見！！

推

幫手推

推到畀記者見到

記者採訪唔駛你敎

唔敢教，只係提議

自推

記者們

push

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未有人聯絡 未知邊間警署
得佢一個係公園比人拉 所以無人幫到佢
麻煩大家幫忙分享
已fc

記者好重要

記者會每次都想記者兩三句內問完，問得太長就比位班狗遊花園

標題錯哂, 唔會幫你推
最多只可以叫建議, 共咩識
記者自己會識問架啦

你係我哋對眼 ，亦都係我哋把口

仲去嚟做乜？

講明係追問問題 唔跟進番啲問題 唔好畀佢哋走

只係建議，希望佢哋有共識
以上問題每條都係幾句
有follow up question

佢哋一定全部唔答，不如用令佢地出醜方法問要佢地只可答yes or no

求記者幫手

預咗佢哋唔答，所以每日追問）仲要數第幾次第幾日問，幾時先有答案！！

識記者嘅巴斯可唔可以幫下手
畀個建議佢哋

佢地全部實話：
我手頭上冇資料
答唔到你

推 整理得好

所以我第二日再問
仲要數第幾次問 第幾日問

721

推畀記者呀！

多謝師兄

地做開marketing，寫埋本教科書教你跟住做文宣! 成個月咩進步都冇，重係散修修同溫層自high咁

記撚住啊!有啲仆街聽到義士爆眼係會拍手叫好。我地再賣血賣肉都喚唔醒班仆街架！

憤怒過後要冷靜面對
文宣嘅諗清楚我地係target緊咩人，要點遊說!
前線嘅諗清楚每個行為背後有咩用！淨低嘅交俾我地

【藍絲攻略 - 拆解 18 種建制】- 徐緣

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍
7.荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊

唔該曬師兄

推
屌你老母死黑警

依家班仆街已經唔在意香港市民,淨係在意支那要盡快清場
一定要推上國際先可以制裁到班冚家剷

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

記者們，要靠你哋呀！

希望有外國記者嚟影班仆街
如果記者會有外國記者，我哋每日問同樣嘅問題，佢哋都有文章做

721
811

幫手推埋

小弟建議記者朋友可以問多d yes no question 唔好俾位佢地遊花園
辛苦哂各位記者朋友支持你地

依家淨係得記者，可以同黑警政府兜口兜面對答

好建議
要有設定問題嘅內容，每日問每日追！

2 有冇用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?

唔好問有冇，佢唔會答你。
要講有人發現警方使用過期Tear gas ，要唔要否認？

有啲嘢佢哋係冇辦法拆，冇辦法解釋，呢啲問題一定唔可以放過佢哋！！

啱
可以畀埋相佢哋睇
唔通你話催淚彈唔係警察放嘅？

Push

推呀

721
811
一定要推到畀記者

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

成日都話要返去調查
其實乜撚嘢證據都係曬到
可唔可以幫問市民影個啲就唔撚係證據
其實個記招係邊開
號召人去掉雞蛋

721
811
記者會提問嘅記者，暫時係我哋唯一嘅槍口！！

推到黑警死全家

推，希望咁多位記者合作！

人人都係救港英雄！

推到黑警死全家
推動政府回應5大

係 永遠第一條都要問721先

極度懷疑放火擲磚等暴力行為就係警察扮示威者做既！

如果前線可以做証人，佢哋就仆街
本身已經比佢拉左嘅前線，有冇機會做到証人？

播片 問點解釋一米開槍 差d人踩人

好心d 記者唔好問咁撚多同長，比機會d狗遊花園，
尤其是01，成日問咁撚多，浪費時間

重新整理
記者可唔可以有共識！！

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

1. 721 點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖或片
3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？
4. 點解會係室內放催淚彈同胡椒彈？ 目的係驅趕定拘捕？
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下

預設答案係：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？
5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料

請記得預備嗰條片， 講埋時間地點，播畀佢睇，叫佢解釋！
6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
7. 北角警察無事白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？

一齊畀意見！！

721
811
跪求記者

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？

唔好問『有』定『冇』，而係問警察扮示威者掟磚係咪入埋示威者數？
你問有定冇，佢答冇嘅話就當答咗

除非有證據係警察扮示威者掉磚，如果唔係記者唔會問

所以要有相有片

問問題唔好用『有』『冇』，而係直接切入。
先假定對方有用
如2, 你哋用咗幾多過期催淚彈？

其實每條問題都可以有相有片
請記者preparation做埋呢啲準備

推到各大傳媒都知！
由頭屌到啲克警屌到尾

依個時間對家都唔理證唔證據，721有辦你睇

記者朋友 可唔可以睇下呢個post

721 811

一定要團結

我覺得有個最大問題係popo每次都俾標準答案夠鐘有得走
又唔係可以好似黃埔咁點都唔畀佢走

如果夠膽答冇，個noise可能仲大， 入多一條公然講嗰大話罪，我哋有曬證據， 你點兜呢？

唔通佢夠膽話催淚彈唔係警察放？

當然如果記者覺得直切入更好，我冇意見， 總之佢哋肯問就得

所以我哋每日追問數問咗幾多次幾多日）問到你答到為止，唔答你自己攞嚟醜啫，cctvb日日播㗎

所以日日追問囉
我哋唔能夠太難為記者，佢哋有佢哋嘅專業操守， 冇根據嘅問題，佢哋未必可以問

如果由我哋直接提問，當眾屌佢老母都得， 要記者朋友幫手，要跟佢哋規矩

721
811
跪求記者幫手

高質文

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

你放心啦 聽日係唔會有記者會

推爆

721 721

重新整理
記者可唔可以有共識！！

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？
準備圖及片

4. 點解會係室內放催淚彈同胡椒彈？ 目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！

721
811
推倒記者 做為止

你唔可以控制記者問乜

可用影片及相片（可能會重複）嬲到震

唔係控制，係跪求同建議

一樣

佢哋唔做我哋當然冇辦法
相信佢哋都希望自己問嘅問題
係代表到大家關心嘅嘢

呢個係記者嘅天職

所以求大家話畀記姐聽
呢啲係我哋最關心嘅問題
希望佢哋幫手

記招問唔到就, 係街等差佬出入扑咪問, 不斷試. 唔知得唔得?

記招每日追問，每日數住問咗幾多次同幾多日，問到你搭到為止

記招cctvb會播
全世界睇到
包括黑狗家屬同藍絲

記者應該問假設性問題...

例如如果最後證實催淚彈過期會點處理

假期最後證明有警察扮示威者 , 佢地算唔算參與暴徒

如果直接質問，佢地一定話無資料...
宜家咁問... 起碼佢地無得唔答

冇資料我哋咪畀資料佢囉
呢個post入面有曬所有嘅片
如果記者肯幫手，呢度有曬料

記者我愛你，萬事小心

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

手動上熱門大法！

推

721
811
我們最想知的答案

！！基督徒/天主教徒/全部人請入，入黎為香港禱告，必能看見神蹟！！

推！

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？ 會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係室內放催淚彈同胡椒彈？ 目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！

記者會問左都冇答案，下次狗狗一定會針對記者。。。

每日追問同樣問題，數住問咗幾多次幾多日， 直至佢哋正面回應

依家已經每次針對記者
唔使等下次

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係室內放催淚彈同胡椒彈？ 目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！

記者會共識

可以不斷copy呢個做回覆
或share去其他群組

有記者回應，呢個post就可以沈
推其他正經行動post

我哋要記者

推
大家加油

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

記者呀

麻煩晒辛苦了各位記者
求你地幫問

好趕，想盡快推到比記者

唔應該再比政府班狗發言先
一嚟就Q&A
唔撚答或者遊花園，直接拉隊走抗議
一定要影低記者拉隊走抗議政府無回應嘅畫面
如果記者照單全收政府嘅說辭，只會淪為政府嘅宣傳機器

認同
佢咪只比紅媒問或者只做發怖會囉
晤好浪費良知記者時間

直接問佢警員編號13044胡子熙係咪混入示威者入邊

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

第三條係要問：「點樣證明呢啲衝擊唔係警察扮嘅示威者做嘅？」
你問佢有冇，緊係答冇啦，俾位人去澄清係咪戇鳩架？？？

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

快啲搞撚清楚佢呀，咪撚浪費左個問題幫人澄清！

值得問

唔好俾機會班仆街

可唔可以問埋呢幾條？

胡椒球鎗使用準則，係咪可以一米內連環發射？係咪致命武器，可唔可以示範？太古地鐵個警員係咪意圖謀殺？

推比記者

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？點證明佢哋冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

唔該師兄

721
811

求記者

記者啊

記者暫時係我哋唯一槍口
可當面質問政府同黑警

推爆佢
記者朋友 求求你們

唔洗等佢講
直接問
佢最好腰斬
冇人想聽佢講大話

721
811
黑警還眼
今日機場見

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍
7.荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊

推 煲撚大佢

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？點証明無份掉磚？無份放火？無煽動？

臥底行動係警察行動入面好常見，亦都係合法
所以重點仲應係放係，
點証明警方臥底係過去既示威活動入面，無份煽動示威者衝擊？

有冇巴絲識記者 可以提議畀佢哋

有片段影到警察喺地鐵站內向示威者近距離開槍
而家目標係100%對準頭部
嗰個時候示威者已打算向列車方向散去
對警察無構成任何威脅
警察開槍目的為何？是否違反任何守則？會唔會有紀律處分？如果冇 為何？

3直頭唔係是非題
影到哂
比佢地答實話無或係休班警

已經改咗
唔該師兄

我哋要記者岈

記者直接接著尋日近距離開槍行刑，爆眼，室內毒氣既相問佢指引同手則下咁做係得定唔得，佢實會話冇資料同公共關系科，直接全場起哄圍佢，我唔係要資料都唔係要你評論個案，我淨係問你以上行為有冇違反指引，yes or no.
唔好比佢玩太極

Pish

記者求下你地，一人問一句

就係要畀人睇我日日問你都答唔到
仲要數住問咗你幾多日幾多次
我要cctvb日日播你哋班柒頭7答唔到同一堆問題

cctvb被逼要播記者準備嘅片
呢啲cctvb嘅觀眾平時係睇唔到㗎

推到記者應我哋為止

推爆佢呀唔該
我哋要記者幫手呀

推阿 屌你老母死黑警

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

記者們，香港人靠你地在記者會上為香港聲討，希望你地會堅持要班黑警俾一個交代!

插贓果條片有無link，我都無見過

點解之前幾次見黑衫就搜，大批白衫紅衫就唔搜？個準則係唔係跟政治立場而定？

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

求記者幫手
只有你哋可以做到

呢啲就係我哋最關心嘅問題

我都覺得全部放片呢個idea好好，咪等佢哋成日講到只係你估咁

之前叫班狗即場實測headshot 射彈唔該幾時做？佢地成日口中講最低度武力到底係咪根本同開真槍已經一樣？周街收走哂示威者既物資再開槍係咪其實已經64屠城緊？
藍屍page 傳話其實而家已經係分區戎嚴，正常人係唔應該落街，所以街坊落街都係非法集結應該拉，請警方澄清是否已經一直咁樣執行

記者朋友唔該

前線良心記者
求你哋連成一線
接力問落去
畀佢哋遊走咗
下一位就follow up question
繼續問

準備播放器
迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

幫推

唔駛俾佢帶住，一開始就即刻質問

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

相信大家睇記者會都睇到好忟
點解唔問呢條嗰條
幫手話畀佢哋聽

民間記者會可唔可以放係機場搞？

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

推比記者睇

推比記者睇好重要

好重要 推三次

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

8. 頭部嚴重受傷，明顯見到一灘血喺地面，已被制服，完全冇反抗能力，哭求唔好撳， 點解仲要惡意跪喺個頭上面？ 因為仇恨？因為唔識聽廣東話？

問呢條嘅目的係煽情，同埋尋日條片畀cctvb剪咗

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

班仆街賤狗，只會講幾樣洗白
示威者擲所謂汽油彈<應該係班狗做，第二一定強力想將雷射筆講到會殺人射盲班狗眼，第三一定講到班鬼冇份參與放火掟磚，第四一定否認射爆女仔隻眼，屌你老母黑警死全家

脆求記者

記者唔該

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

記者

人人都係利君雅！！
記者

人人都係利君雅

612
721
805
811

yes

真係有記者帶相帶片
好感動

No 3 Bingo

記者嬲到

一齊咬住唔放

有冇已被捕手足做人證，可以指証鬼
揾證據比記者播

不如每日只問一問題
Loop到答到為止

警官唔知指引合唔合理

冇資料，警官點落order

良心傳媒可唔可以一齊開個會
應付呢個記招

airport live

721 明白我哋嘅調查同市民嘅期望有落差
重複咗幾廿次

可唔可以問
幾時先至可以做到
同市民嘅期望落差呀？
可唔可以畀個確實時間
你哋打算點樣做去消除呢個落差？

可唔可以有證據畀佢睇過期催淚彈係會變山埃？
對人體傷害絕對比未過期嘅大

因為有質疑，所以你先至決定唔用要檢視？
唔係應該檢視咗先決定可使用？

用水炮車

點定義大規模堵路？
短暫性阻塞三隧算唔算？
同時間多條路被短暫堵塞算唔算？

大規模嘅意思係
用人數？塞咗幾多條路？定係堵塞嘅時間？

定係咩呢？

證據確鑿
係布袋彈